覺唔覺去唱K，當中有毒撚就會好撚難頂？

1. 毒撚最鍾意一係幫你和音 一係同你伴唱
一齊唱都算啦 仲要唔係成首唱
剩係唱副歌 一句
都算撚數 好死唔死仲要唱改詞
一係就乜鳩都改隻字做粗口
一係就足球歌 一係就政治歌
同時佢就會點一大堆歌，話幫你地點，一齊唱之類
但自己又唔敢獨唱，一問到[呢首邊個點嫁？咁到你唱啦]
佢就會話[我睇下MV者，無人唱就飛啦]

2. 好似唔食哂間餐廳d野就蝕本咁
kbuf乜鳩都拎黎食 成晚唔係禁電話就食
野飲一人兩杯 根本就飲唔哂
佢就會係咁問 有野飲呀!!邊個飲呀!!唔洗錢唔好哂呀!!!
然後就爭住幫人落單
好死唔死 嗌走管
知有女在場就想show自己幾環保幾乜柒咁
我屌你老母咩

同自己fd當然無呢d情況，但大班人出黎既點都會有一兩件呢d咁既人，唔熟又唔可以當面屌，搞到氣氛好撚老尷

毒撚出沒

樓主講嗰啲唔應該叫毒撚，毒撚係冇交際的

對唔住囉

咁現實又唔會咁極端
例如讀u時果陣 組聚, 班聚
因為通常同組另一毒撚就係佢唯一朋友 總會孖住去

Mk仔

有幾個位唔明
咁你究竟想人一齊唱定點？ 一唱就要成首唱曬？

唔係佢既歌 佢食野禁電話點解要屌

樓主好波
毒撚真係黑人憎

食野點解會得罪你 幫成間房落單可能好心姐

屌你啦
我係嗰啲點一大堆歌既咪霸
但又鐘意和音

唔明點解話和音係毒撚

咁你自己點既歌 擺明唔係合唱歌/party歌
梗係想自己唱/同某人拎咪唱嫁啦
總有毒撚會差隻腳埋黎 想唱自己點啦屌你

講緊毒撚鍾意咁做者 唔敢獨唱 剩係痴歌唱

唔代表所有鍾意咁做既on9仔(你)都係毒撚

你講嗰啲人其實我都遇過 唔知點形容，似師奶？

係 呢位爸打身邊有fd都係咁?

係！

D毒撚撚識唱歌咩

和音就On9 仔

原來係咁 我唱k都係中意自己獨唱多d 但去得聚會無辦法架喎 唔關毒唔毒撚事 係有d人唱k係中意一齊唱一齊叫下
唔中意solo
btw咁你又話唱無所謂 唔好唱一兩句

呢應該係叫想威既柒頭

對唔住囉 唔敢solo又得罪你

2杯野飲唔哂? 你係咪無唱歌呀ON9仔
定係C9你帶咗好多野入去飲呀?
你喱D C9型毒撚最撚難頂

老老柒柒
唔係小圈子聚會就預撚左嫁啦
有得揀同邊個玩唔通你會點名預埋佢咩 根本就係睇人
你睇佢唔順眼自然乜都黑你憎
比著係啲女或者玩得埋嘅插下咪你仲會唔會小事化大?

唱K呢個行為已經夠on9